唔訓既你 依家做緊咩野？

準備瞓

睇緊火影 火影世界第一

失眠

大屎忽

想緊女朋友

唔好亂諗嘢
乖乖地去瞓

！

咪ff

yesssss 蛇

第五人格

本身已經冇 諗下都唔得

me sleep now
88

大屎忽忽忽

浮雲哥 保佑me

8888888

NO

yessssss

你大D

飲完酒 就嚟瞓